Ik vond het was allemaal bloody.
"Stop, Charles, Ik wrijf hem met mijn zakdoek, zodat dit vlekken op uw shirt."
Ze deed, en opvouwt en plaatste het in haar schoot, zei- "Ik houdt deze kostbare relikwie als herdenking van het offer ik u heb gegeven, mijn geliefde jongen.
Ah!
Charlie, kunnen wij u nog wat de waarde is van dat offer en het risico van ruin Ik heb run for your sake.
